有無巴打用lgv20上連登係咁crash ??

如題 上多陣係咁crash

你係咪㩒住個mon耐 變左copy words所以輕機

原來咁樣會輕機嫁 唔該巴打

依2日完全copy唔到字 一copy就輕 我用g5

我輕左好鬼多曰又唔知咩原因 好似地真係因為copy

用 g4
幾日都係咁